加泰集會伏

點解唔可以係議案過左之後先
班黑警又咁順攤俾不反對你
一來失焦 二來真係有需要咁急咩

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

有幾出名

大家自己諗下 事實上到底邊個幫緊我地

推

諗唔通明明有咁多主題好似connect全球，反警暴，反極權都得，係要搞個支持加泰，除左證明自己大愛，可能得到乜

主線係美國 邊個俾到最大壓力中共 咪係美國 美國都唔支持加泰獨立 你想人幫仲要打對台？ 再者搞個加泰集會會令到加泰示威者飛黎幫你咩

樓主想引戰咪出聲 係咪卧底想搞分化

大家唔好俾三毛五毛乘機分化大家

教授軍師話，撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲援到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動，拗餐慒分化自己，係咪要行返14年條舊路？

mon po狗而家睇住笑啊